有咩情景你會忍唔住跟佢地一齊喊？

For me
冰棒

躲好了沒？

同朋也睇住老婆同個女死

安，生日快樂

腳底按摩狂咪一個位 痛到喊

有馬公生君
君が好きです
好きです
好きです

白箱，紅毛開始唸配音對白既時候。

自訂二沙

紫羅蘭
個女每年收到佢老母封信嗰段獨白
喊到仆街

桐人救場

另一套又係講夢想嘅 戀愛小行星

Clannadママはね......渚......

Clannad番去揾老豆嗰度都好洋蔥

暗殺教室 最後點名

搵圖都搵到眼濕

3rd live encore後mc必喊